見到個阿婆搭地鐵俾人撚😓

D人見到阿婆攞住支柺杖行入地鐵已經準備好企起身

後生仔：坐丫阿婆！
阿婆：唔洗啦，一個站！

後生仔都未坐返底，另外一邊既中女又企起身

中女：坐丫！
阿婆：唔洗啦，一個站！
中女：坐啦⋯⋯（行埋出黎）

然後又有個地盤佬拍拍阿婆膊頭，用眼神同阿婆講：坐啦！！！

阿婆： 好啦

睇住阿婆隻腳震住咁落，坐幾十秒又震住起返身，你班友真係冇人情嫁

教練我唔想做深蹲呀

成班都好討厭老人家
係要佢又坐又企先安樂

笑撚死，成車WinnaBB